有無人問過d大陸人 點解咁愛國但係要移民？

純粹好奇 有無大陸人答過

因為有新鮮空氣

唔好意思，借一借位～

一日有聯繫匯率
一日keep美金相等於keep港紙
換美金再換返港元會蝕少少匯差
但當聯繫匯率維持唔到
你估係港元唔得定美金唔得呀?？

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

阿爸有問過大陸既親戚，佢地話其實佢地有難言之隱，總之香港就係中國既，日本人當年殺左幾多中國人
結論：又要支持中共又要唔信佢地

食屎啦

佢地唔會答到..因為根本就係一個矛盾

日軍都係打份工

咁文革同大躍進果時又殺左幾多中國人死在外敵手上都叫為國捐軀，比自己人餓死真係豬狗不如

呢個係中共不斷催眠之後嘅結果？佢地又唔會覺得自己諗野無邏輯架啵

我阿爸就係咁同翻佢地講，跟住就唔知佢地點喇

所以班大陸人真係好矛盾，口講愛國但係移民，其實佢地自己都知道